為何要放棄治療

因為醫返都嘥藥費

正評

為何永遠放不低

因為從來都無拎起過

點解可以笑的話不會哭？

因為哭笑不得

點解可找到知己 不會吸毒？